想買650w 火牛 求推介

我買左個新atx機箱
點知隻牛d線太短走唔到線 想換過隻新牛

買線咪算囉

一定係GTR牛

邊間舖買到
唔要劣質線

想換隻新牛 d線一樣色 唔好唔頻六色

會唔會爆炸

GTR

Antec hcg lor
模組牛 唔啱線又可以換

巴打想炸死人咩

半模全模非模？
來來去去都係賊船 Seasonic fsp

非模 好似平d
有冇全模都平靚正

Antec fsp season 邊隻好

620w夠唔夠？我有隻非模seasonic s12ii 620w 用左9個月想放

Antec hcg 650 gold seasonic代工，
冇話邊只好d，睇你自己鍾意

利申hcg 650gold用家

seasonic

最多咪你間房變咗個坑

啲display card越嚟越食電，650將來唔夠用又要換過

只你老母

ANTEC HCG 650 GOLD

Rmx650

Super Flower Leadex
Expensive and lacking in the number of SATA and Molex headers but very quiet.